（飛機post）各位覺得今日有幾多人？

如果唔係班狗搞亂檔，我真係覺得過五十萬人

肯定係歷來最多人去嘅非民陣遊行